\begin{figure}
\centering

\input{../diagrams/state_mp}

\caption{Les différents états d'une garde. Sur les liens sont inscrits les contrôleurs à appeler ou les conditions à remplir pour passer d'un état à un autre.}
\label{state}
\end{figure}